"Ik hoor je zeggen," zei ze eindelijk huskily, "en nog nogmaals : het is niet waar.
Esmeralda handelingsonbekwaam is it--en Norman!
Ja, ook hij is niet in staat het!"
Hij kreunde in zijn angst.
"Hij is alleen een man--en hij vond haar--vond haar voordat ik haar zag, en ze--hebt u al vergeten hoe mooi ze is?
Hij is slechts een man, niet een engel uit de hemel te weerstaan verleiding die slechts een engel kan weerstaan.
Waarom"--hij lachte bitter--"_was geweest had ik in zijn plaats zou ik hetzelfde hebben gedaan_."
Dame Wyndover ingebroken in een storm van tranen.
"Als ik nu gewoon dood!"
"Wish _haar_ dood!"
